大家好黑心，劉馬車話要跳樓自殺大家竟然咁開心

人哋已經好慘，畀啲同情心好唔好？

[突發]劉馬車要跳樓

佢搞細路女，有咩好同情？

就係因為同情佢，所以先想佢快啲死

原來佢係啲咁嘅人，依家先知

社會垃圾強姦犯點解要同情

rip

好失望 無跳到

馬車又要坐監冇片睇了

好人好姐咁得閒屈你咩

佢玩到今時今日,乜柒都唔得,仲玩撚到犯兩次性罪行(支港各一單),完全係佢自己攞黎,無人迫佢

點解要同情佢?

死變態早死早著啦

你不如問下個官同唔同情性罪犯好過啦

我唔係開心
係嬲呀

一個性罪犯係強國坐完返黎
仲周圍搞事 工又唔好好返 又係街打交
而家仲要又因為性罪行而被拉 仲要話到明唔想入去坐
一個咁既人話自殺 即使真係自殺 都係叫畏罪自殺
有咩好同情? 假使一個重犯既性罪犯畏罪而自殺死 其他人開香檳有咩問題?
月黑高飛個獄長係戲中畏罪自殺 你又有無見觀眾可憐佢?

戥佢可以刷首抽而高興

麗瑤單嘢又唔見連登仔咁講

講真,佢喺上面坐完執番條命返到香港,最應該知足感恩果個係佢
尤其佢上metro做訪問講到上面點仆街點人間煉獄,獄卒點對佢西,乜刑具出哂黎
但佢只會叫人知足感恩,但自己永遠怨東怨西,一副懷才不遇既樣,爭D公開問人點解要check佢過去,咁既野直頭死不足惜

自己幫自己抄作
食得咸魚抵得渴
自己成日講又做唔到
「佢最叻咪講唔鐘意唔好睇
又要睇又要屌」
我當睇小丑咋，咪當中場娛賓

識唔識架你

佢終極目標係中港澳台各犯一單風化案

佢一日唔跳 對社會有一定危險性

架呢，就自己拎黎丟嘅